一人一個真實鬼故

半夜好想聽
有冇人可以講我聽
唔好出圖

夠驚嚇未

左眼見到鬼，咁右眼呢？

下回分解

話撚咗唔好出圖